大家點睇張敬軒，軒軒？？

好似越來越受歡迎wor

愛國人士

樓主，撐警 Dllm

我陣間會落場幫手撐警察

我懷疑你係星夢打手，否則打手公司！

成立獨立調查委員會都唔俾?